佢老母，啲靚仔影個figure都成千個like

香港人咁鳩膚淺。

仲要係個post入面同啲女打情罵俏。死狗公！

靚女：影得好靚呀
狗公：你咪仲靚

用攝影呢啲神工成黎媾女，正仆街！

你真係好慘

呢個post精彩，有不sir 一貫水準

喂，大佬呀，你上少D連登，用多D時間溝女啦。唔好成個冤婦咁好唔好？

不蛇咁專業
去影女順便食埋都得啦

不蛇食女無數
成個攝影業比你搞彎哂

你估我冇努力過？媾到先得ga